日本人對性開唔開放?

雖然係成人電影產業大國, 有冇巴絲係果邊生活過有親身說法

試吓落吧

性就唔知
起碼男同女拍拖無咁保守

上次去石垣果邊某個島潛水識左個架妹
當晚就幫我含同口爆
但唔比屌
第二日就散左，佢去第二個島
好後悔無跟佢去

你覺得算唔算開放？

利伸：淨係識かわいい、すき之類